【引渡惡法】網傳譚詠麟心情低落 自發撐警被鬧爆

......
今日網上一個撐警專頁傳出自稱認識譚詠麟保母的消息，指譚詠麟因自發到金鐘撐警，自以為正義卻被無數歌迷網民鬧爆，心情非常之差。又表示保母希望警察及撐警人士送上信件及心意卡以示支持。

抗壓能力差到

要靠保母先識講嘢

你保母就係...

咪扮野啦
叫你個仆街牛津仔幫你含啦！

而家啲五十後俾人鬧兩句就頂唔順

會唔會係保母傳出

廢物的事就别理

痰詠撚咁大個人仲要保母，而家幼稚園？ 心情低落？ 咁要唔要奶咀，仲要唔要埋奶媽坷返呀？

They connect 喎

保母

點解可以仲有保母，痴線😂

真係以為自己仲係生活係1984年呀？

他還有黨呀

幾廿歲人都唔知自己弱智 好慘慘豬

90 00後比人數落左咁耐都冇心情低落 你真係垃圾黎

就咁鬧應該唔會咁低落

最低落應該係本來幾十年既真fans 將珍藏黑膠都唔要

呢下先傷

心情低落咁慘絕人寰？釘蓋嗰陣先黎講啦，送夠一對死有餘辜，死不足惜挽聯俾你

搵爺爺呵返囉

扮咩

為左上市，奶晒共

咁大個人仲要保母

信件及心意卡唔知幾錢張呢

好想知保母洗唔洗餵埋奶換埋尿片俾佢

唔係有人信呀？

屌佢老味啦，咪又係為上市

預左行出黎要還

死廢老 我地比人屌左打左咁多日
都未似你攬住奶媽喊啦
因為你老母都冇呀

收皮啦

關我撚事

jump未

佢個日出得去預左起碼有二百萬人唔鍾意佢架啦
而家講心情低落？

eq低過毅進仔

廢老 抗壓能力低

咁撚多人撐
怕乜撚呀死廢老

幾十歲人都唔撚化
屌都廢事

以前的保母=現在的助手， 不過都有可能我理解錯，如果要幫手換片， 真係叫保母啱d.

死撚咗佢喇正仆街帶撚埋你個野仔先好上路吖

死廢老為左咁小既事心情底落
遲下有排你還

咁大個人要人氹

廢老心情關我撚事

保母定老母

係米未戒奶

反去大6奶屎啦
呀伯無人歡迎你

廢老

人地咁撐你班黑警
唔係唔寫呀嗎
最少三萬張

咁又唔反省下自己點解比人鬧
心態同黑警一樣
物以類聚

多咗16萬fans喎
罵你嘅人都冇16萬 你有賺啦

係唔係個演唱會比人搞到開唔成咋

𨳒扮乜撚嘢呀死廢老，你奶共俾人鬧咗好多年喇喎

都9唔搭8

自以為正義

即係大家繼續鬧就啱

我等緊七月十四同你講盂蘭節快樂呀仆街包二奶死老坑

保母係咪專幫條廢老換尿片

send d 問候卡比佢啦

牛頭唔搭馬撚
做緊正義嘅事點會咁易俾人影響情緒，諗住做個慘情形象可以收多啲錢啊

連登仔可以送上大量信件及心意卡向譚伯以示支持

而家啲廢老九唔搭八

得你識心情低落？
啲年青人為香港食完催淚彈 比狗打完 仲要比人話係暴徒搞事 心情就唔低落？

保咩母呀？！都嗰頭近啦仲保母

垃圾，唔捱得，話2句咋喎

叫啲大陸佬聽你啦
仲有果幾10萬撐狗廢老同狗聽

我好支持果啲fans
真香港人黎

死廢老，去大灣區賣唱啦屌你老母！

死開啦廢老

本身對你冇感覺 依加直頭反感

係喎
間公司叫咩名話？

推

自稱年年廿五，但心智五歲都未夠既五十後巨嬰

奶共哨牙震音佬

依家班廢老真係9唔搭8

習近平咪又係咁
乜都口交部講

真香港人

扮同情

冇人想知條老野低唔低落 我地大把人仲低落過佢
慢慢奶飽佢個共

自己作首廢老俾自己唱啦

話時話有無人識搞搞佢上市單野

唔撚係信呀佢根本wfc你地d蟻民鬧佢乜
仲有 佢都唔係第一次表態撐狗奶共啦
呢種咁自視過高既人點會因為人地鬧佢唔開心呀

慢行唔送

依家啲廢老
快撚啲陪淋病落地獄啦

九唔搭八

保母希望警察及撐警人士送上信件及心意卡以示支持。

咪即係圍爐
唔通鬧佢嗰班等於消失咗咩

似係博同情。藍屍無錢推唔郁，唔會聽佢 concert; 上晒位藍屍更加唔會聽佢咁 low clasd嘅歌手。所有搵助手出post等人可憐佢。噁心~

關人撚事咩

借個位俾更多人見到

各位想自殺嘅巴絲

食多2個歌迷都無事啦

佢真係好憤怒 應該係感覺被偶像出賣

你心情好有慈母同保母安慰，
義士絕望就唯有一死以明志。

你收皮啦。

快啲表達心意啦好多人知佢心情低落，想佢更低落㗎

保母是假的
可能係三奶四奶

收皮啦，奶媽阿？

可能美國工作簽證有啲阻滯先心情低落啫

佢地究竟明唔明呢一刻仲撐警仲撐政府既
全部都係社會垃圾
騎騎呢呢既廢中廢老

真正受過高等教育既精英
或者真正愛呢個地方既香港人 係會離棄呢班背叛香港既逆賊

當年鐘意你果班又撕爛曬你堆黑膠
候生果堆又圍屌你
你住係香港簡直侮辱左呢個地方
點解當年跳樓果個唔係你

食屎狗
我地成班香港人俾政府警犬大玩白色恐怖玩過份武力玩指鹿為馬唔低落呀？
躝番上大灣區啦屌你老母

佢要衝出嚟認廢中，我當然支持

條柒頭都唔係第一次衝出黎奶共
唔撚洗扮啦

唔寄心意卡啦
寄爛CD 爛黑膠碟俾佢

寄返垃圾黑膠俾佢

垃撚圾

廢老logic: 抗壓力咁差，早死早著

保你老母

wfc 揀做契弟預左啦

好想寄信關心下個廢老

70碎校長(未戒奶)

係咩
快撚啲抑鬱跳樓死

不過死遠啲

我都疑惑緊
咩叫保母
可能係up尿片個d

去得撐警就應該預咗依個後果啦

死廢佬

年年25就收檔啦

睇得出真fans對依條柒頭有幾失望

是旦啦呢啲廢老

區區香港fans剪佢黑膠有咩影響 佢不嬲放眼大灣區嘛

noted

自發

好慘呀

我話三位烈士同佢地嘅家人好慘

奶共麟你去食屎啦 冇人想理你

我老母都丟哂溫拿倫伯同阿b啲碟

證明大家做嘅嘢係有用

一齊寫信！

Push

幾十歲人

寫封寄你老母過去啦 都係跟黑警學返黎

死廢老唔捱得
話兩句就受唔住

撐警犬點知要比警犬撐返轉頭

死廢柴
小小抗逆力都冇

奶媽

記得影低send比佢地

抵撚你死啦，死廢老人老左就返屋企啦仲出黎係到9up講廢話

比錯負評 sor

咁又唔得
佢黎緊要去美國開演唱會 唔可以唔幫佢宣傳下嘅

偽人會重視香港歌迷？ 自己過晒氣冇人氣又想賴落去撐警度？ 專心返大陸揾黑錢啦。

食屎啦扮晒嘢咁

啊 屌 好撚恐怖
我發夢寄左刀片俾佢 點算好

食撚屎啦屌你老母

保姆洗白

我班大陸親戚笑鳩佢老餅唔撚聽佢d歌

70碎保姆廢老

6 70歲都仲未戒奶

好堅 感覺到呢位仁兄個心碎晒
比譚伯激到心碎

寄番d爛cd俾佢啦

佢會閪咩，收錢收到口都合唔埋啦

抵撚死屌你老母 最好低落到跳樓 傻9譚xx

抵死
出得嚟行 預咗要還

所謂褓母係舊一代藝人稱呼助手嘅叫法，
就正如佢哋啲車會叫褓母車咁，
不過幾十歲人喺到扮可憐，抵撚死

咪撚係度扮可憐啊偽人

我好慶幸冇當過譚詠麟做偶像

第一個on9到跳樓既藝人

心情低落，點解屌得咁細力
完全唔痛

全家落地獄啦 屌你老母

你自發既理得有幾多人反對你姐
又要撐人比人攻擊又要扮弱者

奶媽777？

點解我會睇到佢心情低落自殺

收檔啦呢件死廢老
咪撚再行出嚟篤眼篤鼻
搵個山窿捐入去過世啦屌

咁慘不如夾錢買塊花牌俾佢啦

抵死啦垃圾 返大陸啦

食屎啦，咪撚洗旨意去美國開演唱會

唔使驚
你仲有黨呀

而家50後廢老抗壓能力咁差㗎

咪撚理佢

辛苦晒痰伯

早知今日又何必撐到咁盡
肥媽都醒過你

只係為咗自益去撐
又想冇咁大回嚮未搵保母出來降溫
好心啦，著數咗咁多年，仲想繼續？

死撚左佢啦仆街
冇港英你有今日???

咪傻 緊係寄碎左既黑膠/碟 比佢啦

佢預咗架啦，扮可憐冇用啦，好似阿B同馬臉咁去旅行吖嘛

你好好反省一下啦！

收皮啦你
你有廉恥嘅話會舐咁多年共？

咁玻璃心
仲要人地安慰返佢咁好笑

自發收錢我都係當你仆街姐
自發真係真心戇鳩

話說蘭芳園老闆好似係佢忠實fans

呢個痰罐幫人裝痰啦 唱乜歌

自以為

包二奶人渣扮正氣我呸

保母: un固固 譚伯仔仔 要食奶先定沖涼先

落力啲奶共應該可以好返

屌人老母唔使負責呀

食屎啦

呢隻係我第一隻買既黑膠
忘不了你

用堆碎片砌副對聯俾佢

心意卡係咪咩1800蚊禮卷? 仲要多d??

依d咁舊的野儲左咁多年，本身一定好厚感情
唔係嬲撚到仆街都做唔到

幾廿歲都要babysitter呵返
不如搵埋奶媽啦
橫掂佢都停留喺口腔期

細個聽左麟右李聽到大
依家見到你呢個阿伯前面憎你後面呀

你老友米奇有個大粒野老豆都未有出聲
學人出黎指手劃腳

巴打心水情

撈咗咁多年,抗壓咁差?

最低落係佢搞緊既上市
有班人已經睇緊佢盤數

中聯辦仲唔過10萬8萬比痰伯做慰問金？

出面包到禮物咁
諗起佢拆果下

唔同，見到自己咁多年的fans打爛自己唱片同被普通人罵差好遠
就好似你行街俾陌生人罵同老婆俾帽你載個分別

應該重有身邊人話過佢先咁樣

又係時候睇下佢或者屋企人係咪外國護照
等佢可以世世代代做大灣人

死不悔改 佢真係無咩讀書
好彩唱兩首兩紅左 其實個人無分析力
但你蠢都唔好出黎7
依家全世界都憎你 臨老唔過得世！

抵死

咁我就安心啦
我幾驚佢臉皮厚無反應

唔好扮野啦
綠色通道
攪緊上市

七旬過氣廢老譚詠麟
做咁多年人都咁無腦唔識分是非黑白
而家想出黎扮可憐搏同情？
歷史會記住你條無恥偽人

唔好嘥錢喺佢身上
捐俾立場 蘋果 義士基金 物資仲好啦

俾錢蘋果寫訃告落譚詠麟

係
寄封信俾佢就夠
唔夠郵費既郵局會通知佢去補錢

傳你老母

之前都好鐘意佢唱既歌，屌

收皮啦 個陣上台好撚大聲架喎

先生 唔好呀 依度唔可以

good idea
用環保信封寄過去
真正零成本

又表示保母希望警察及撐警人士送上信件及心意卡以示支持。

佢d歌迷9成都係黃絲，班廢老藍絲撚有空閑時間欣賞音樂咩

以前我地啲九十後不知幾捱得！六月行左3次大型遊行、中子彈食催淚彈被群毆都唔退縮，你條垃圾五十後比人話兩句就搏可憐

為左兩個臭錢出賣靈魂就應該有心理準備俾人屌啦

長者都鍾意返大陸搵大陸妹、或大陸阿姐。

突然發現米奇原來有d良心，好似好少聽到佢鬧示威者

自殺啦 睇唔開就快d

我今日心情...好撚曳

依家d廢老xxx

消息還消息，但.....可唔可以繼續屌柒佢呀？

聽講佢仲有間餐廳，香港人好應該維護香港食物安全，發現餐廳有咩會有食壞人嘅地方，一定要搵食環
仲有消防條例都好重要，有咩事上黎冇安全逃生路線好危險架嘛
仲有鐘意昆蟲啲朋友記得綁實自己嘅寵物，放出黎嚇親人就唔好啦

你知唔知米奇老豆係做咩？

洗唔洗叫保母餵奶佢飲呵番佢

好似啲黑警咁 你做咗依啲行為就預咗啦

本身都冇興趣聽你啲過左氣既歌
而加見你前面憎你後面
要保母好正常呀 都5張野係要人照顧下

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

繼續吹

搵人查查佢上市有無造假成分

咁愛國返上上面囉黨給你溫暖

「又表示保母希望警察及撐警人士送上信件及心意卡以示支持。」

圍爐打飛機

咁大個男人 仲要個保母 仲要人呵返 醜唔醜啲

LM 等佢jump

搵個開印刷廠嘅廢佬
印夠十萬張比佢囉

俾埋條link 個廢老啦
佢或者就黎自殺架喇

快啲搵林奠媽媽絕淡奶呵反啦，依個時候唔刷存在感仲等幾時。